今晚之後魚台得返友蛇，牙佬同牙笠了

樓主勁幽默

大佬?

我申請加入友家軍

牙民都迷小姐姐的

求收留

你on9 我同中共有啲交情

牙民聽燒山的
深黃

我同irene成日交情

牙滿俾人送中未

仲有志哥

牙滿本身就係暗共

賓妹

四眼仔照住我ok?

做咩比膠

條光頭仔係咪上左去開淫大